有冇人三日唔埋兩日就想死

有時 我真係懷疑自己係咪憂鬱
覺得呢個世界冇哂希望 grad左又唔知可以做咩 冇一樣自己真正嘅興趣
朋友我有嘅 不過通常佢地通常唔會認同我 所以有咩事都唔會同人講
一行出街有人望我就會諗佢地係咪喺度恥笑我
而家sem break唔洗出街就喺屋企訓成日 醒左就係咁諗死
就黎頂唔順

唔洗兩日 一停低就想

其實我都係停低就想

呢到
但唔捨得屋企人haha

如果唔係死後嗰知未知嘅恐懼 我神早就死左

一定係抑鬱症

Wuuuuuuu

我都成日想自己快啲死

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

中哂喎屌
冇希望
未搵到自己想返咩工
冇朋友
一出街d人望我就覺得睇我唔起

死極都死唔去

返份hea工頂住先啦
我考完dse果排 朋友愛情兩失意
日日又唔使返工返學 仲要屋企冇人
成日就屈係屋企喊 諗到自己幾冇價值
曾經都懷疑自己有抑鬱
雖然依個方法唔係解決根源問題既方法
但起碼可以渡過左最低落果期先再諗將來既野

每次搭巴士都希望有意外可以炒車死

有翻緊份補習hea工呀

同感。
啲壓力好似四方八面湧入個頭咁。

有兄弟支持住肯聽你講成件事已經好好多
好好活下去

總之唔好成日留係屋企 好危險

去轉旅行試試，不過要自己一個去

Me, 讀到好大壓力

Here呢幾日自殺念頭又大左
但我仲控制到

我 ，yr 3 , 每日都想解脫

死係唯一既解脱 我都差唔多

好痛苦
雖然身邊啲朋友叫關心過我一排咁
但個人會諗到完全冇人支持我咁樣
好似世界得番自己一個咁
同家人關係唔好
書讀完
工搵極搵唔到
情場失意

成日都諗想孤獨一個走
搵個冇人既地方跳海 跳山 吊頸 或者做個最難睇既死法

好似冇左股做人既動力咁
每日好遲起身
困埋自己喺屋企 除咗有事做要出門
初頭都仲叫有火搵工 但而家冇再搵
愈搵愈絕望
試過連續一星期唔食野 三日唔瞓覺虐待自己
上床瞓冇番兩三個鐘都瞓唔著甚至唔瞓
除非真係好攰好攰
日復日咁跌撚左入惡性循環
有時同自己講唔好咁
但結果都係一樣

身體都差左好多 個心亂跳 好難集中 頭髮都甩多左 個人持續喺緊張狀態 連瞓著果刻都可以撐大自己對眼逼自己唔好瞓

呢一年過得好辛苦
或者下年可以正式解脫
唯一仲有存在既理由就剩番掛住既果個女仔 差唔多個個月都夢見佢

無時無刻都想死

都唔撚知你咁緊張做咩
所以話香港人真係多廢青
搵唔到野做係到喊驚咁
係驚搵唔到一份似樣既工比人睇唔起渣
你想做是但一間餐廳都做啦
講到好似會死咁

依個真

反正都冇野想試

me too
覺得做人做咩都要人地認同 好攰

對於未來好無安全感 好迷惘
覺得好無力
人生真難

爭取緊安樂死

無尊嚴咁生活

我都係
不過我有女朋友
你地有冇？？？？

我努力壓抑緊去死嘅諗法，唔知幾時頂唔順

已經無要求

我屌你老母

一樣會老病死

無嘢享受
只有不斷受苦

無嘢得到

我想安樂死多d

就係屋企人對我差

老豆疑似自殺
阿媽話鍊死我好過養到我咁大

我都係咁

1.死咗
2.阿媽係在我被人害想攞番公道時鬧我，唔可能係氣話

無兄弟姊妹
就係咁嘅環境長大，我都好努力考到獎學金讀大學
點知因為A level多一個有錢仔一個A
俾佢指示佢個記者女朋友喺壹週刊屈我係考試狂
我揾私家偵探錄個記者音，佢承認係作嘢
我想討回公道時我阿媽話鍊死我好過養到我咁大

屈我自己講「返工日日如是好悶」「唔考試周身痕」
我之前每日返九點三放凌晨三點
阿媽唔信我咁辛苦以為我晚晚玩天光
所以每晚鬧我一個鐘先俾我瞓
我被周刊屈之後佢好開心
但就唔知點解咁激動

日日諗想快d入棺材

出我真名
然後加冒號開引號

佢想我死